楊潤雄：仍要討論教育界是否做強制病毒檢測

全港中小學及幼稚園部分年級本月23日恢復面授課程，教育局局長楊潤雄表示，屆時學校只可上半日課，不希望在校午膳增加感染風險，全部學生將於本月29日復課，仍舊是半日課模式，會視乎疫情發展，決定會否回復全日上課。

全文:

深喉嚇死班細佬都似

幼稚園D細路點插口呢枝野入去...?!?!